藍絲要既係利益 到時每一個真香港人都一間屋

唔好傻
咁樣班藍絲炒唔到樓